★如果政府動用所有儲備，能否在現價買曬全港所有私樓/豪宅？

想知

全地球資金可以嗎？

會唔會全港樓宇總市值>>>>>>>>>>>>>>全球所有資金？

求教

香港財政儲備有4000億，大約只可以掃80幾個豪宅

從經濟角度睇
如果政府一下子買哂d樓
通漲一倍都似

2014年有報導過
全港住宅單位總值大約20.6萬億

保守估平均升30%，即係27萬億

香港政府先係地主啦魔魔

全球所有國家儲備加埋，可以嗎？

香港最新外匯儲備資產數字
香港金融管理局（金管局）今日（星期五）公布，香港於2016年12月底的官方外匯儲備資產為3,862億美元（2016年11月底為3,851億美元）（附件）。

lm

香港地產市值屌打全宇宙

外星定居香港

點會唔夠 剩係中國都夠

支那冥幣

廢中又黎🤦‍♂️